香港人 好唔好？

國歌法即將恢復二讀
我地再一齊岀嚟發夢好冇？

唔好